［突發］侵開始發功

Link:
Check out Donald J. Trump (@realDonaldTrump):

推

啱㗎啦，係咪都上訴左先
不過我更加希望拜登贏開心得濟中撚左風

追究到底

個地下好硬

已經講明有足夠理由打官司

執野走佬啦

twitter 秒hide

如果270:268

再加埋呢啲料

送上法庭就好睇

Retweet

其實侵侵選唔到佢一樣係富貴生活

班左膠撚屌會唔會癲撚到話自己靠實力舞弊，點解要認輸

先相近既重新點票，呢個做法最無爭議

人哋可以打官司呀on9

侵侵個鍵盤打隻字個市可以跌到仆街
你做唔做到

換撚左個黑妹仲煩

為啖氣

拜燈中風 未俾賀錦麗條閪女人上

你覺得13萬>0 =合理?

人地咁到出核彈,連登仔得唔得?

係囉 連續13萬選票都投拜登 有冇咁巧合

唔一樣㗎，侵有得上訴，連登仔得咩

點解Fox news提都唔提

呢場選舉一開始已經唔公平
所有野都偏向joe biden

你覺得佢為錢先做總統？

你老母個臭西硬啲

All biden no jojo?

痴撚線

個大勢偏向biden 還偏向biden

做鹿就還做鹿，兩樣野唔可以拉埋一齊講

12萬8票！屌呀！

因為侵侵真係有心想改變美國

好似講番啦

又睇唔到 130k

侵: 計劃通

有咩用？
條黑妹好似好冧xi大大

冇用，總統有事咪副總統做

唔得㗎，你懷疑就即係輸唔起，你就係兒登仔

佢係要富貴生活洗鬼做總統
佢做完總統個收人仲少過以前
呢d先係真心為美國好既人黎

未必，今次選唔到應該之後會被政治清算到仆街

Maga

根本就係一心諗住搵人頂上

起完底又blk得一件

預左佢又想出無賴招 之前就玩黑材料 而家就玩賴死唔走 真係得連登右柒先會幫佢含到雪雪聲

「絕對唔會咁容易完架」「仲有角球啊」

一早block撚左隻五毛狗

老實講黎左呢度無話邊個唔屌得,都係求公正公義
大家咁高咁大之

咪又有人話係個系統delay問題囉
幾秒之後已經加返Trump啲票數啦

Hi 咁夜都開工呀

由得個班傻鳩haters 啦無人理佢地 根本無作為

等佢地炒左車先講啦

死人票 13萬>0 =無賴

你估個個曾蔭權上身淨係為打工咩
人地生意佬有腦有計有志向
真係好想睇佢做多四年改變世界

人地一定會做實事 追究到底啦

吊你老母就硬

佢哋唔會睇到

Hunter 冇做過又點會驚黑材料？

咁多鬼票 點講得通係正常選舉

人哋邊有得投票姐，人哋習慣咗xxxxxx比1架嘛

個個人都都想要錢？

窮撚先會

push

見過你幾次 都係block咗你好

所以究竟個13萬係黎？ 連其他候選人jojo 都冇？
淨係全部Biden?有咩可能
呢13萬好關鍵 有選舉舞弊又唔認

其實條傻仔做乜出黎選總統？

美國777

唔好呀⋯⋯成個佢地個邊好多奶小熊維尼架

你軟開？我知

一有呢啲post 就block 好多人

on9輸打贏要
試下係biden咁講 大家會係咩反應？
民主喔 垃圾

認輸把啦

個黑人女人上場 美國佬死撚硬

有冇汁

見court之餘
唔該搞搞Biden家族既醜聞
有證據就快快手告上法庭
然後夾到Biden就算選中就做唔到！

Trump

Twitter censor哂

今日BLOCK左好多

當twitfer facebook 傳統傳媒都可以搲爛塊面幫biden助選嘅時候 種下票簡直係easy job

biden: 你吹呀？

好似成家做顧問一蚊都唔收
自己就收一蚊

13萬票有D新聞比twitter ban鳩左

正常輸
好似其他區咁
無人會出聲
依家就分明玩野
103% 死人票
停點票之後突爆13萬票
出貓出到咁無人會服
法庭見
大法官係侵任命
一早睇到你會玩野
睇下到時點囉

我唔洗估都知你係一個5毛狗

無source我話delay到聽日先update都得啦

關民主撚事咩而家你老襟拜登出老千
係咪想侵侵話佢技高一籌 輸得心服口服

sorry source?

咁我要拜登好過條黑妹

有張圖表個X AXIS係TIME黎
BIDEN突然有條直線
TRUMP係一條橫線
已經證實左呢個ARGUMENT完全唔可靠

屌你老母收皮啦五毛 㭍頭

Sleepy Joe

上訴+重新點票

連續13萬投拜登，機率有幾低你知唔知

好多嘢唔係用錢去量度

只係諗住錢/溫飽就得
呢種思想同藍屍港豬冇咩分別
人應該要追求更過層次嘅精神滿足

係到圍爐不如上Twitter 睇下sleeply joe 班支持者講乜

佢都有樣嘢勁
就係佢打咩字
係我度都係顯示 已完全封鎖該用戶

岩岩聽光明頂 陶生話侵任命個個法官會退落黎唔審呢單野
廢事有利益衝突
（未fact check)

民主黨左膠講通俄操控選舉都講左4年啦

起返個部隊鍋底就知5毛黎

真心太癲
130000 vs 0

連續10000都無可能啦

佢身家多到佢依世都洗唔晒
因為都70幾
唔好聽大半隻腳入左棺材
佢一定無可能做到最有錢果堆
有錢人黎講佢只係二流
但唯有做到最有權果個
佢就可以影響全世界
睇得出佢係好想歷史留名

佢都唔係要錢

佢都唔夠有錢，你都cls

人哋有錢，你呢？

學下党有一票反對都好
偷食都唔識抹嘴

繼續打飛機啦，

呢個post 啲五毛出曬嚟，人哋有得上訴，你估香港律政師咩咁快叻唔切

P牌就返去讀多少少書先好冇

岩習近平都係咁賴死唔走

咪係 點唔係最有錢個堆

連燈仔又燈中

當你嘅好同志差少少票

三年大饑荒/烏克蘭大饑荒係因為民主害嘅！

Weekend at Biden’s

俾埋source佢，全世界最有錢果1千人之一都只係二流有錢

佢當選個陣排全世界好似500左右架炸，唔算最一流
好似個時都無千億港元，誠哥就一定有

搞暗殺啦

輕輕鬆鬆

送共登to jail

咁可以頭一百名先當一流嘅

唔好攞特別行政區首長同習大大比
習大大係投票修憲先可以千秋萬世做落去的
呢d先係民主 唔似美利堅特別行政區首長咁無賴

你梗係唔知個副總統先係奶共第一人

佢同誠哥呢d比真係算二流

二流有錢人

個八婆直頭係癲支持人looting

Harris上去就大家唔洗玩
一定冚球剷

釣魚都釣好啲 你咁樣叫其他人點幫你

為咗3毛梗係on call36小時啦

不過隨時猝死連3毛都冇埋

13萬搵鬼信

咁計淨資產就當然少 計埋身價就應該超過到

hide又點，都投晒

佢仲繼續出黎選都幾痴線

blocked
一振夫綱
#376043

Real

以或然率嚟睇，連續1000都已經好難
除非你真係搵到咁多人一齊事前夾定

咪玩啦，俾著你咁有錢你會唔會出嚟燒錢玩政治？
有時真係覺得侵侵真心愛國唔想美國沒落所以先年年賺咁多錢都出嚟玩政治選總統。

你個名改到似黃但起一起底全部post都係5毛黎
大家請block

Cry baby

VERY STRANGE

呢個真係其中一個好大嘅支持Trump既位
呢8年黎民主黨同各種通俄門事件
所有賣國一直發生緊
佢咁有錢 又咁有錢點解要出嚟同你嘈又要做

同換林奠冇分別，不如唔好中風

你邊撚個啊 唔撚識你啊

撐你

又係果幾隻黑警 淡友俠

估吓我係邊撚個

其實check 個138k 票簽名字跡，已經有得玩。
佢地用100個人造138k票，一定有一樣字跡。
Trump 預撚左啦

係我地無諗過deep state 做到咁出面

比個臭閪上仚球鏟

愛國心，人地做曬六十年嚟前任總統做唔到嘅嘢，然後你話佢傻仔？

佢點會係二流有錢咁簡單

不過佢係想歷史留名
總統山上留低個雕像

死藍屍
blocked

Block左你十世

好細個佢已經做飛黃騰達
果陣佢好似已經好有錢？

侵侵

中國大躍進，全民大煉鋼，上山下鄉餓死咁多人
夠係共產害啦
你又唔提？？？

赤柬屠殺咁多人
你又唔提？？？

我本來都咁唸

威斯康辛州Ｄ票多過登記選民人數喎

唔通你又唔係得嗰幾粒閪掣打幾粒字扮閪哂嘢？

講咁多都冇用
最後一定上court見真章
如果上到court都係登贏
全世界人就抵輸
除非連美國司法都信唔過
咁一樣係抵輸

我推算Biden一上其他國家就變成中共傀儡，中共會話Trump犯港版國安法而要求其他國家，包括美國，將佢送中
所有共和黨批評過中共在香港的最好急急共

似曾相識

泛民死全家

咪玩啦，誠哥身家唔係表面咁少，佢係分俾成個家族仲可以一直做首富，資產係全球分布
而Trump只係一個地方既富商，完全唔同級數，trump都70幾，今界就算唔輸玩多7年要計身價連誠哥1/3都唔知有冇

你媽個閪仲硬

Fake news

fake news
fc咗先下次

雖然我都想係真

真係有錢人
可以單靠錢去影響世界大事果堆人
佢係唔入流
佢得幾十億
人地講緊幾百億
佢依世都追唔到
唯一係靠權力
同我地比緊係好撚好撚有錢啦
同真真正正有錢果堆人比
佢只係二流黎架炸
咁當然係唔洗休啦
唔賭唔攪生意投資既 幾十億美金真係洗十幾世都洗唔晒

CCP style you know

真係想富貴佢就唔會做總統啦 仲記得一開始佢選都話自己後悔做左總統 到依家為美國做到咁多野咪變左想連任 有冇心一眼就睇到

佢死，賀錦麗都要一齊，佢比拜登更左

特朗普是歷任總統裏個人財富最多的一位，具體數額有不同版本的估計。《福布斯》的說法是37億美元（30億英鎊），他本人的說法是超過「100億美元」。

其實佢嘅身家連誠哥都不如，論有錢人Trump只屬三流

毛澤東呢？

訴諸法庭佢下晝領先緊個時都預告左

賀錦麗隨時更ON9

佢根本就知自己會贏，佢一啲緊張過都冇，真係冚家鏟

今日有幾個五毛ac （包括呢個）瘋狂出現，block 左好耐

出哂術點唔贏

支持侵侵追究到底

Wisconsin is fake news

The State of Wisconsin had 3,684,726 active registered voters on November 1, 2020.

其實係有3,684,726 registered voters

條友都係傀儡嚟㗎啦

你做到佢咁既地位
就唔需要錢啦
只要出句聲就可以得到你想要既所有野
錢就無撚用架喇

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

其實個turnout都高得太過份
同fl 103％一樣好古怪

身價唔一定淨係錢嘅

古怪還古怪, 但係Wisconsin係fake news

其實是但有幾個寄信嘅話我有投侵佢地已經要死

仲要個大勢係靠左膠主流媒體造嘅

屌你老婆
屌你女朋友
屌撚到塊閪穿埋
軟撚到

我講高turnout就係based on 3m6呢個數

成個state 360萬個選民有320萬人投票，9成投票率你信唔信?

今晚咩事，群魔亂舞
好多波台狗同五毛
block極都有

今次兩邊咁撚唔鋸對方，分化咁嚴重投票高有幾奇

照用95%推算
即係wiscon投票率去到92.5%
係真唔係 上屆先67%

叫我？

其實中共點都贏。無證據選舉舞弊：拜登贏。有證據：等法庭判，但美國社會一定嚴重撕裂，民主選舉直接變成笑話

一堆出哂黎屌左成日侵
& 屌撐侵既6uo
剩係一個post既一個留言串都起碼block到3 4 個

咁點解trump 嗰邊幾秒之後冇直線上升先

香港咁對立都冇9成啦

岩呀
同你地個習種書記一撚樣
出無賴招 賴死唔走
得你d左柒先會含習撚

有幾其？九成投票率wo,中學學生會選舉困住你都唔會有九成啦

Trump永遠唔會做到世界最有錢嘅人
但佢可以做到世界最有權力嘅人，依個吸引力對某啲人係大過錢好多好多

因應美國大選，五毛黑色風球現正生效
請保持頭腦清醒

被人狂block, 仆街twitter

係咪....輸左啦？

mola mola

美國內戰果陣投票率都係比盡8成你同我講9成有幾奇

兩年出一個post?五毛雪藏ac

侵話支那要種50萬票

窮世看世界 ,
你估amazon有冇諗過會成為最富有企業 ?

係 你老頂出糧比我

原本美國選票方式就和其他地方唔同
侵在德克薩斯，佛羅羅達和俄亥俄贏咗基本就贏了

頂住呀

點解有權個啲咁想Biden 贏

下面勁多鬼佬屌侵侵
冇架喇
等佢地試下共產黨嘅恐怖先會醒
到時可以真係ww3

如果我有咁多錢，我會繼續賺錢撚狗算
反正美國已經比左膠害到死左9成

可以洗黑錢

反正而家邊個跑出都係supreme court 見而家咁緊張做乜等開始審先緊張都未遲
我當而家比侵侵反cup 難道你哋又覺得登登唔會搞上supreme court 咩

唔知收買票站職員易啲定係印票易啲

可以享受極權資本主義

中共望都望佢快d屌小朋友屌到馬上風啦
條閪婆仲衰過佢

總統選舉結果咁易推翻？
你估香港啲蒙面法咩

頭幾個回覆

所以佢咪要權力囉已經唔在乎錢
Amazon點解唔會想成為最富有企業？係咪你窮撚看世界呀

解釋下個直角先啦

回緊你句 trump 永遠做唔到世界最有錢既人呀弱智仔,
你老母看未來斷定到trump唔會再向上定係佢一早睇到Jeffrey Preston會變台面上最有錢既人 ?
Jeffrey Preston一定覺得佢本身一定做到世界最有錢既人啦,
amazon點解會唔想做最富有企業?佢地係點起家又知唔知呀 ?
一定係未來番黎架啦

屌佢老母浪費左我時間 ,
而家係連陪真係覆機前要起底 , 一起都垃圾

告佢老母

各位巴絲，幫手retweet推到所有人睇到呀

放鬆下啦，mon住都改變唔到d咩

連登班右柒哭喪緊

大豆侵哭喪區

好嬲

要查明選舉舞弊原來都係叫做無賴
同埋如果同我講道德不如你講吓拜登玩幻幻好過啦。

班友真係唔識架wo

駛撚理佢地講咩野，
呢班畜都係用番香港區選既話語姐，
民賤聯種票假票WIN左，一話CHECK就講人賴地硬

幫手retweet

之前有冇先例靠官司反CAP

你要兩樣一齊做先得

講鳩咩，一班唔撚民主嘅人追求民主，我屌

Back up 定先，等陣濕勁Twitter又bam